「不分化不割蓆」進化版，試著說「普選見」

中共開始用「群眾鬥群眾」嘅方法入侵
依家個個post都係捉鬼，好多明明係同路人
13拳事件，我自己都唔同意，起碼都要擋
但俾左子彈就用，起碼佢做左文宣材料
我地唔鼓勵用身體擋拳頭，但唔係屌同路人

「不分化不割蓆」只可以表現團結
但呢個口號冇表示到任何訴求，結果係失晒方和
逆向思考，在沒有「普選」嘅前提下，所有爭論都係冇意義
因為我地嘅爭論係唔會有結局，民意成為唔到選票
冇投票權嘅民意只會內鬥，只會變成自己人打自己人
所以最重要係普選，有普選先有爭論嘅空間

在「普選」嘅大前提下，就算法輪功都好，所有意見都應該connect

「不分化不割蓆」要進化
普選見

普選見

下次同fd食飯，臨別試著說「普選見」

push

Push!!

唔需要爭論太多政見上嘅差異
左膠又好，泛民又好，女權環保撚都好

普選見

三句野都唔同意思

「不分化不割蓆」主要想講要團結，要團結抗敵
「普選見」除左保有放底成見嘅意思外，仲有表達訴求嘅意圖
因為有普選，一切爭論先有意義，否則都係內鬥

普選見

群眾鬥群眾 唔單指分化 仲指黃絲鬥藍絲

試圖將運動既槍頭轉去藍絲
完全係中共人民鬥人民既策略
眼見班 廢老 黑警 既所作所為
我明大家一定會嬲 我都好嬲
但希望大家明白 佢地不過係小兵小卒
忍一時風平浪靜 退一步海闊天空
我地完全唔需要同佢地硬碰
理應堅定本心同初衷
繼續吸納民意 以更強大既火力集火港共
普選見

細微嘅政見差異係現階段係冇爭論價值

普選見

下？不分化不割席係行動準則，普選係目標，關乜事？你行動時講個目標做乜想搞散水公投？

普通見係包括埋目標同行動準則